老豆搵仔：曾鈺成今日入過中聯辦

推

想收割成果? 想分化? bye bye你條尾

中共黨員入中聯辦冇咩咁出奇
係驚poly班細個啲既手足唔熟佢 俾佢把口昆到

push

咪撚信共匪

聽講入面有個18-細路係某官後人
所以要佢入去救

甴近平

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

選舉來了!!! 民建聯想拎票

趕佢出去啦, 做間諜, 係傾都唔同佢傾啦

下一任特首

好重要 我哋要堅定意志

鬼

太遲了 趁大家軍心散漫嘅時間入去 從內部攻破

屌

十成十

係咪大陸官D細路

推
共匪嚟

推啊屌

愈黎愈似64

毒氣彈呢？

警世

Don’t trust him

連登仔咁鐘意捉鬼

依家靜到咁

證明呢度大把五毛

老老豆豆

take Jasper Tsang as hostage la

share 上公海啦

自己友?
定咁岩被困

選舉近了
想吸中立票

Push

推！！

曾鈺成都未必信唔過，建制之中佢都算較有人性，以前佢做立法會主席時，主持會議都較公平公正 !

信佢比信鄧炳強及所有POPO穩陣，總好過坐以待斃!

曾鈺成擺明就係想 "和平" 解決呢件事，之後就仕途無可限量

妖 日l日扮晒嘢

邊有手足會信

有冇去過支聯辦都唔應該信佢
民建聯創黨主席

咁撚再點D人送頭, 仆街

推啊

大大力推呀屌

有無人反思下老豆搵仔係咪fced?

條撚樣出咗名狗西扮好人,點會咁好死

建制入面最假就係佢

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

可以留住班藍屍在理大，以保證黑警唔敢對理大斷水斷糧！

所有野可以係走甩個100位手足做
而無人知道佢地乜野身份

手足千祈唔好信曾鈺成呀！唔入中聯辦都知佢係中共嘅人

屋企要人

我無嘢講靜靜哋贏

雖然鬼捉唔哂唔應該花時間捉
但陣地戰拖時間的話真係要捉鬼

無咁好死

建制都好信

所以人蠢唔緊要
最緊要硬頸

記住倪匡都endorse既：共產黨絕對不可信

嘩咁樣一定唔好俾佢走
走咗其他手足無得剩

鄧鄉黑殺錯手就真係黑過黑洞

Good point！

推
Poly入面既手足唔好信佢

正解

入唔入都唔好信啦 不嬲建制偽中立

推 中共走狗唔好信

唔好信老鼠成呀

係，有咩咁出奇
反正唔撚7會信佢
除撚哂佢d 衫遊街仲好

中共走狗

真??!

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡

張達明依條友都好可疑. 因咩佢痴埋豬肉成度?

push!!

曾鈺成可能係下任特首
依家比政府光環佢

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

所以先話放走 18歲樓下！？

根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？
今日唔拉，聽日又會唔會呀？
會完全唔打你？
曾鈺成保到大家幾多年呀？
打溫情牌
等你覺得好warm
咪投降囉。
投降即係咩呀，咪就係自首囉。

依共狗性格 第一次OFFER一定係最差
一定會有幾個OFFER

呢個一定要推
好多小朋友好細個 未必知隻老鼠咩料

推 咪撚信佢地

食屎啦老鼠成

Diu

唉

我都覺得有機會鋪路俾佢做下任特首

唔會信共產黨任何一個

如果走就全部走

好似話有朋友call佢救人，佢啲朋友即係......

有名你叫 老鼠成

黑社會不變的手法，打完你，就叫自己可憐。

叫朱x 既人要保手足

有冇fc

曾特首

老鼠樣想做特首？

條友影緊入面情況呀！！信佢！？

佢似同大陸講數

成班建制廢既. 得佢有少少吉屎

呢個時候走得入poly仲要講咁多野
唔係支共比order唔通良心發現咩

想做特首 no way

有冇入都唔應該信佢

暗共一家親。
曾鈺成也去摘取人血饅頭，可見共產黨有幾desperate要用小孩來控制香港人心。
理工的是綁架案，為什麼不去拘捕禁錮小孩的綁匪，而去勸告被綁架的小孩出來自首？我們這些所謂社會賢達，良心哪裡去了？

頭先直播都聽到
好似話女仔嚟

有無聽過統戰部

紅底公司小薯表示，一個禮拜前，揭陽果邊嘅統戰部已經派咗人來香港。相信唔止佢一個，揭陽同香港無咩關係都來，咁其他市自己想啦

利申所講全部真，上面有假死全家！
#信唔信由你

趙紫陽

pish

佢口中嘅特赦就係今晚

似係 六月連登仔都有吹奏過佢
不過邊個做都冇乜分別

唔好信佢ar

再講一次

共產黨冇一個好人！

一日有共產黨

一日香港人都冇運行。

佢早2日出來支持成立獨立調查，比洒位佢上，做硬特首～
獨立調查查番一年半載、示威冇洒，黑警冇事，真普選大家等到2047喇

曾鈺成呢叫咪叫靜靜地贏囉

推呀

唔係popo點會放佢入理大

係就脅持佢出去啦

都幾廿歲啦, 仲仕乜嘢途吖

真，放曬風，下一個曾特首

曾鈺成細佬 曾德成 曾被控暴動罪

應該中聯辦要佢上，咁多個唯一個民望高又中共信得過

今時今日有人唔知佢係共產黨員先出奇
我覺得佢應該係嗰啲溫和派共產黨員
不過都係一個仆街冚家剷
緊記共產黨冇好人

屌, 成日叫人乜都唔信, 真係打得羸就唔使呢幾個月俾狗打到痴肺啦
唔好以為真係有好多選項
到冇果陣又叫救命救人呀

你呢D成日叫人乜都唔信的人害死晒D前線手足

仲留守係出面既手足麻煩入一入嚟

如果計本地老共人馬嚟講
公道咁講，我覺得佢算係芸芸中算出眾嗰個
其他嘅，差唔多全部都太過甩皮甩骨，嘢都未識講
佢算係識玩政治，政治智慧高，江湖地位算高
而家比佢後生時，眼神慈祥咗，冇咁兇
算係最似樣嗰個

老鼠成見埋肥佬黎Tim 啦

不如真係撤左先啦 唔值得咁樣去送頭 呢個唔係割而係要搵啲社會賢達先有足夠嘅本錢談判 好似上次暴大咁

我覺得係第一唔想件事拖到區選，死得。第二，乘機想攞返啲分。

冇聽過 講多啲

pis

無人會信佢，推

外面的手足 快d 走呀！
求你地